[14-11-2017]股市直擊+波神信眾區

想睇空手道
有冇人睇左?

仲唔跌

意粉

聽講好伏

7.7

4cisg

1710 有無人抽？

即刻抽飛

炒教練啦

唔炒都自己走啦

Addis Ababa – Hong Kong eff 03JUN18 ET608/609 no longer extends to Tokyo. 3 weekly flights operated by A350 instead of 787-8

窮人救星冇啦

無紅日長假平飛
一齊搶UO啦

納強有冇眼花

QQ納強

真係想攞淡友條命

1299同700繼續帶領大市

都話4cisg

gap die me

u淡左納強

為什麼不把握長期持有291+的機會

Admin book 錯 ，坐過一次 都OK

淡廢呀.......

史蛇

快d升到293
比位沽

尋日sc左

molamola

5仔同內銀無鳩用

No one D74C?

BC69阻住左

今次納強夠納強買幾多枝古巴雪茄

All on 9 啪啪啪
All on 9 啪啪啪
All on 9 啪啪啪

D7自己

Simple Ching u collect hand la....

升多d

2.0做乜春

Iraq地震 7.3級

比Ｄ力啦

過完年先D7U

嘩

冇力水
250沽返張

Btw 雷蛇free fall緊

1.0 isg
2.0 isgod

到閱文未？

用親生JAI俾人當🐶咁LUN

回下好喎

玩下經典重拾信心...

今次真係50點就食先

線圖好似個dom 咁

堇齊裝一技已經放人半條血

Bcbc

喂呀......

食埋啦大佬

閱文POST發現叮噹

BC食黑珍珠

無把握機會加 真係好撚on9
D9自己

洗唔洗打針果啲

me2
D7Snoopy

返290下面OK?

追左d 2.0.....

納強肛交qq

TLA

put duck

到290我平埋last 個張

國指d野唔郁，點行呀

後期既親生LUI真係又大力射程又遠

比屎神害死

俾對面追就放二技減佢速再一技著草?

黃熱果d... sure need...

出左王者之劍....
大大力 人人...

二技唔易中 不如技一碌....

YES...重點係打野快可以極速升呢LEAD住對手...

BC唔止用法師隻隻都用過

阿伯放血超快
不過一定要有坦係前面頂

二技太近...俾人追殺中左 但人地位移一下就到...ho rubbish...

有無清用過夸克...點...

ＢＣ你唔好用啦
坦都要後排攻擊

thx bc

ME見到坦龜後排ME一定D7...

咦，高位轉向

ok all in _

阿伯一定識不停疊被動疊滿就有700防...

全版紅色

我練緊
好易斷
後期阿伯兩下就爆塔

want buy wonder woman

已經儲到一萬....儲多一萬就買到龍馬...

買奧》龍馬...

不安

Put jor 淫獸 ...ho afraid...

做trader/ cm sales真係搵好多錢

ng update page cant follow ar bc

三桶廢油

廢沽ar....

BC ar…

喂哥仔，你都put緊喎

my sc

Follow BC sin

👀

呃貨

大戶isgispt

qq d call 貴過 put 好撚多

已經跌左好多la wor

廿年意粉哭喪區

5仔銀魚變晒粉
short咩好？

要刺激梗係short qq 1299 388

388有啦
sc350

慘

行未 變粉啦

350？

250先岩
想sc1299 75下月

買親生JAI->買奧2用住SIN->買猛攻刺殺龍爪...

典降仲唔跌

如果尋日sc左肛...
今日幾多歲...

即市右腳了，ho chi is

柬埔寨大廳

no啦
呢隻只day trade

有冇傳...

有D擔心LEE DOU D 清

sleep is for the weak

你咁耐都未死

我咁都未死，呢度個個都唔會有事

大屍電視節目話年底前三買三沽
買:
857
883
992

沽:
1918
700 (一年)
2388

油衝到痴左線黎叫人買

qq 內房仲有得玩

Short or long sin

5 內銀險 is g

識買一定買強國對家

親生仔上返一百蚊

雷sir

鳩蛇又中

自從抽到屁古清之後
新手村直行直過

2.0想點架屌

鬼叫你追左

YES...冇破吸可以DEL驚

屌 on9 ga

好燈

D97U

搵我做燈？ 輸死你呀

Sor9ly lor

All on 9 矣

quick quick cut loss la

ALL CLS...

cslscls

D7U

WANT BUY 阿伯 魚人 神奇LUI俠

屌 慢清快啲cut

上下都硬過BC69

QQ升 隻牛跌4%

應該真係關你事

收手喇
今朝買依家蝕好奇咩

易鑫又爆

星期五買架 390以上就贏

好似話三十手先有一手

抽左十手

好似岩岩好孖左30手

good fd lose la...mo la...play end

慢清還我血汗錢

Snoopy putted
Why drop

2.0 落4蚊la

落未呢

Cut Jor

i am ready

「雷超」練馬師霍利時說：「『雷超』的評分已下調至有利水平，現時30餘分在五班甚有競爭力，上場谷草短途後追甚勁，已見接近走勢，復課馬兒的狀態更進一步，抽5檔配梁家俊，我對人馬均有信心，應該有力反彈。」

我超要去馬了

D csl buy 700 384cow 係咩心態...

納強叔叔

宮CHING 今轉睇左兩次兔仔 第二次入場特典派哂

黎緊ME都會去睇....聽講頭幾場有聲優既炒到好撚癲....

agger

拉雞翻生

唔係喎
入彩龍喚士=毀天滅地....

雷太=親生JAI...

🐶也不DIU

咁拉g好似泛用d

專家食......唉

進BIN BIN HO

你係咪有病....

BC又中

日前網上瘋傳有位大師跟一眾股民對賭，年初時指出騰訊（00700）一定先見280元，如未見280元便升至380元，並會請全港粉絲食飯。大師一言九鼎，相信會是位找數真漢子，未知何時開席，相信會成為城中熱話。正當筆者估計，炒賣花生有機會發圍，可以炒番筆，原來大師由2016年12月開始唱淡見頂，每次均「升埋呢浸」，各路股民都已食足一年花生，現時轉炒清涼茶。筆者對於大師生平研究甚少，反而方立祺老師在這方面有真知灼見，大家不妨去方老師的專頁學習一番，老師選股及持股功力，絕對值得大家學習參考。

LEE DOU有邊位清正常

點解日本學生妹清純過香港既咁多

今日qq iv竟然縮

連續幾日1％上落

重要好好屌，可以唔用套

一睇就G未食過架妹....

on9 sin call

BC串過馬撚

上年既bc明明唔係咁

Bc went to call Japan g?

錯concept

BC自從食JOR LUI就 INCH JOR HO DOR

天秤dim joe

同樣係六限同樣係食兩串有減傷...光嗰隻就324

入combo隊
小心佢招技會轉大量暗珠影響界珠轉combo

油隔自己冇增傷覺
天秤轉到7C淨係佢自己都單邊30倍....

光屁股入秤DIM C...

梳...光屁股應該暗咖...

BC no need call g

YES EAT ALL LUI...

BC is G, no need to call G

We can only eat jai

G call G
煮豆燃豆箕

GAY POST

RB 塔拉用咩裝

我都覺
尾巿縮左

由早縮到收市
今日做QQ望左成日

我啲CALL 差一邊成唔到

聽日仲有機會
收市至出業績

強國對家goallll

物攻角來來去去都係 鋼槍 冰袍 炎魔 刺胃 長生 冬日 走佬鞋...要睇情況出裝...

下下星期秦國住novotel....上海就照舊Marriott dim see....

笑什麼，你也未返家鄉.....

瘋狂一技

VIX

BJ

對面雷jer....

BC PLAY LUN ALL

打左成晚 終於上到D 1

仲係C3,4遊蕩緊

好似打歡樂場啲人仲勁

聽日玩撚完

夜期BJ>>日市升
夜期小跌>>?

又要番工 本身諗住升到3幻就去個旅行

今日收升?

大師中晒

mola mola

D9BC

仲想3幻

cap圖等鞭

Put jor

又多個csl
cls

你個csl話人cls
udcl79s

平埋last1張

笑什麼
畜牲
你也是csl

聽日插多啲唔好磨ok?

all cs

D7U
D7DB!